★點解肥佬俾人拉，股價就升；巴巴俾人查，股價就跌？

唔明

老貓諗明點解你買股票會輸錢未？

因為巴巴準備執柒

因為肥佬會無事出番黎
巴巴就....

巴巴隨時俾人解體

一隻細一隻大

駁唔刀

所以你買親都輸
老綜貓